大家準備好輿論屌到解放軍反皮然後返屋企瞓啦

不過真係要諗下一步點千其唔好比解放軍劫左d成果！！！

利非休息撚，不過真係要記得返個劇本

RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

set多次rb
老解再出嚟就還拖

方 向 要 清 晰！！！

保存士氣
不互Diu
不輕敵
Be Water
Be Creative
堅持到底

小 心 行 事！

推

推
輿論戰上場！！！

嗚呀！

不過大家可以用咩平台屌柒佢？？
係咪要民陣搞三百萬大遊行 - 反 對 解 放 軍 擅 自 於 香 港 範 圍 行 動！！！！的

所有老解相關報導，入去俾嬲俾comment
成日話唔好執石仔就無反應。去邊到俾反應？係連登鬧爆有人知咩？出去話俾人知唔好咁懶啦

Now

RTHK

iCable

明報

東方

蘋果

信報

應該係遊行！